歐洲決賽劇本一早寫好左

一定係球王對決
2009歐聯決賽美斯贏左C朗
十年後 再次決賽相逢，一較高下